［行動post]屌你地啦今日已經26號 成日熱門都個係膠post

雖然聽日理想嘅話我都係覺得黎明會有用啲
但係而家我唔覺得仲有得轉
幾日都冇人討論
連前一日熱門都係膠post
所以聽日立會見啦

推

戴定頭盔先
我同意港島聚人太危險
唔會再做到612嘅效果

但係！
當文宣/唔同行動post都已經上曬
好多人都準備做嘢個陣
依家因為太危險而取消行動其實會對其他手足黎講更加危險
係港島打係好大風險冇錯
但係當日出到黎唔夠幾個人係絕對危險更加多

利申唔係話527應該去立會
應該做嘅係開花/黎明行動黎減低聚人嘅風險同埋分散狗隻
同時都可以有一定成效

但係今日內一定要有詳細定論
所以要快啲討論

唔知聽日應該點做先最好
但我知唔行左出嚟先就乜都做唔到

527 街上見

推行動post